2018年就嚟過咗一個月，你地生活點？

新一年，好自然為自己定下目標
例如好想跑多D步，珍惜多D眼前人
但過咗一個月，你地離當初既"目標"差幾遠定已經達到?

唔好 仲未搵到工

無容身之地

過左新年應該會好D，因為好多人拎完雙糧就會走
不過都係睇類型，堅持住呀 好明白無工返既感受
BTW 你每日SD幾多CV出去

點解

睇啱工就sd 搵咗3個幾月都sd咗60幾70份掛

有冇面試機會?
你份工好大競爭 ?

我岩岩畢業個陣，4月搵到9月先有工返
CV數量前前後後都同你差唔多，主要留意JUMP
好似每星期三 ,五都會更新，一更新就會即揀黎SD
面試初時都好有心機準備
但隨時係咁失敗，面試都無咩感覺

每sd十份應該有一份in啦
我都in到冇感覺了
media個類 太難搵

祝你好快搵到工 堅持住!

輕左6磅

減肥 ?

岩岩比條女飛左
多左時間做自己鍾意做，有價值，對自己有益既野

巴打咁睇得開呀 分享下點解咁瀟灑

長大

一日衰過一日

生命又少咗一個月

想死

你本來期望會有咩改變

巴打仲係22歲年青，做咩睇唔開

無預備 = 激發個人潛能
有預備 = 反而令個人緊張 做錯事

非洲每一分鐘就過60秒

報左sw hd 希望可以入到